條女咩名？

😛😛

黑色果件咩黎

令人不敢直視

褲，剪左就得米

link

Lm

Yennie wong